(沐浴jj) 有無人好鐘意滴露味？

松木 夏天一定要用佢
每次沖完涼覺得自己好香 好乾淨
好似成身消左毒咁 成日沖完起勢索自己隻手

冬天既話用dove，另外玫塊味同薰衣草味既沐浴露都好鬼香

+1 一聞到滴露隻味 就扯扯地

識貨 好香！

有

識貨。
細個好鐘意叫阿媽買支原味滴露開水稀釋用黎沖涼。

講講下轉頭買番支先

如果有埋滴露洗頭水就正

松木滴露 正到喊出黎
不過沐浴露唔夠香鹼松

好撚正
以前生日有個fd知我鍾意陣味
送左兩枝滴露沖涼液比我
開心到仆街

Gay

之前去bf屋企 見到佢呀哥有支深藍色香水
又係滴露味 勁想偷黎噴